［突發 ］有仆街係尖沙咀龍門冰室食霸王餐！

原來今日冇帶銀包出街 點算

轉過彎到

乖 入去洗碗

黃絲很好人的 不要緊 講聲走得

岩岩走先見到呢個 post

可以入番嚟

我仲食緊

下咁又唔係咁好嘅

我個個彎 係大亞灣
等多陣

下 咁我點算

你唔搵fd幫手
上緊lecture 呀

Ok

。。。

樓主屈人係警察?

我幾時有屈人

笑撚死黑警個post link左落呢個post度

成班p牌

佢唔俾你走就幫佢裝修

你估個個好似你盲毛咩

唔係好明喎老友

你是咪on9